中大學生報直播 有無人識or 補圖

1708 中大學生報直播有兩個男仔被捕
一個叫馮奇
一個「肥仔」 未有名

Cap 唔切圖有無人可以補圖